地政寮仔部快閃巡查一分鐘 打左咭等巡左？

【地政執管問題系列】
審計署今年四月批評地政「寮仔部」，在巡查點逗留時間太短，出現一分鐘「快閃」巡查。事隔半年，情況是否有改善呢？「新聞刺針」連日追蹤，帶你看看「寮仔部」平日如何巡查寮屋及他們的打咭文化。